有無人覺得天文台班廢老好垃圾

預報唔中都算
即時報告又係派膠
落雨又唔知
毒霧又分唔到
打風連大風定細風都分唔到